太古站又圍堵？

目測人都唔係好多。

要人？

９月２日 - 開學日

番母校幫學妹學弟打打氣！

開學日早會大嗌光復香港

係

見有唔小人

推

睇狗

請問無啦啦感謝啲咩

唔知呀

玩法係和理非

感謝前線員工，再加一堆意見書
令到港鐵予人感覺唔理大家意見

感謝應該唔算違反禁制令示威掛